（有片）警方盾牌被搶走不足為奇

幾有組織

人地勇武咁多

睇番條片好多都係推。但有組織既情況下差好遠。
1. 有鼓手
2. 進擊完一陣會休息，抖一抖再黎
3. 你會見到係齊心。一齊進擊，一齊徹退。

最緊要齊心，有組織